香港上Re0電影版

木棉花香港

🎬#Re從零開始的異世界生活外傳篇章電影 OVA1+2
📌香港 3月26日上映‼
🌊#ReZero
相關活動即將公佈
❤敬請期待❤
#愛蜜莉亞 #雷姆 #拉姆

#兩部合併一起上😍 #可以一次過睇晒OVA1同2

睇過一係咪被迫睇多次
定兩部分開

11月日本睇左,還可以